Moje AA NN . 
Moje AA NN se VB NN . 
Ona VB 25 NN jako já . 
Ona VB AA a AA . 
VB všichni NN , VB o čemkoli s sebou . mnoho NN VB AA NN . 
Ona VB velmi AA NN , trochu NN , trochu AA , trochu AA , trochu AA , a někdy hodně velice AA , někdy velmi podobně jako AA . velmi snadno se velmi snadno Vf NN . 
Když VB Vp v NN , ona taky . 
Moje NN vedlé její . 
Když ona Vp AA nebo AA NN , které VB Vf AA a AA spolu . 
Teď VB ve AA NN , ale naše NN stále VB . 
V NN VB se nikdy s ním Vp , že VB velmi snadno Vf a Vf . 
Opravdu NN , že VB takový NN . 
